今年社科grad號大家搵到工未

好迷惘
搵到工嘅而家又緊咩

讀嫂嘥就預咗乞食架啦

上年grad都未搵到啦

社科其實係讀咩

乞食就算啦

社工？

得2個interview

社會議題 例如 poverty 解釋點解窮人永遠好大機會係窮人 有錢人永遠都係有錢人 theory 野 仲有好多

咁高深我覺得可以入智庫做研究員
例如咩鳩香港團結基金
唔想打機唔上連登仲有咩搞

Big4

未 interview都冇乜

其實呢科除咗政府同NGO仲有咩出路？

去杜拜做乞衣

好奇一問，社科考政府工係咪有著數啲？見政府工好多都問時事野

完全唔會有著數

其實我到畢業都唔知讀緊咩
利申 準備乞食

咁讀社科同讀社工有咩分別？

同中六畢業個啲爭工做
讀大學都唔知為咩,份人工咪同無讀過嘅一樣

lm

非專業vs專業
之後條路好唔同

有無R 下econ 讀下

做緊Food banker

望到banker 我以為係ibanker

三大社科1st hon grad
乜工都冇

報政府工應該大優勢？